 artigo cento e oitenta e três aquele que possuir como sua área urbana de até duzentos e cinqüenta metros quadrados por cinco anos ininterruptamente e sem oposição utilizando a para sua moradia ou de sua família adquirir lhe á o domínio desde que não seja proprietário de outro imóvel urbano ou rural  